狗仔離開左我 心情完全平伏唔到

上個星期仲好開心咁周圍走
大前日大便有血 即刻入院
吊左兩三日鹽水 原來個腎已經衰竭 救唔翻
見到佢咁痛苦...寧願今晚比佢安安樂樂
好過再留係醫院受苦
岩岩陪到佢最後一刻
個人直情係崩潰狀態
不停喊 不停喊.....
原來佢已經陪左我十幾年....

各位養緊狗仔貓仔嘅巴絲
希望你地好好痛錫自己嘅仔仔女女

我明白

好明白樓主感受 所以唔會再養寵物啦

慘慘

節哀順變

RIP

一切都黎得太快
到而家都反應唔到 眼淚不停流

我隻狗依家十七歲
本來都正正常常
但今晚零晨開始唔舒服
唔想食野 訓教打冷顫
聽朝帶佢睇醫生
唉 養寵物真係最痛苦就係隻小朋友有咩事

Best frd好愛佢隻狗，但佢隻狗都應該得返呢幾年，如果嗰日真係黎，我可以點做令佢快啲釋懷？

生老病死係必然，你咪祝福佢下世投胎做人，同你再做朋友或仔女

rip

冇
當隻狗係屋企人
喪親之痛唔係一時三刻復完到
讓時間沖淡一切

我隻狗女琴晚走左！我同老婆都好心痛